【三毛傾巢而出】手足應承我，天光後唔好再講Boris Johnson入ICU！！！！！！！！！

我屌曬你地老母

一個Boris Johnson入ICU就成功帶走風向！！！

成個連登得返抽水post
全城中曬伏
視線成功被轉移
焦點去曬Boris Johnson果度

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左九點，停止用英國首相抽水打飛機有幾開心

唔可以當手足係condom？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

最後光復香港 時代革命

你地點知佢唔係收錢入ICU？！

時代抗疫！！！

我屌曬你地老母

一個xxxxxxxx就成功帶走風向！！！

成個連登得返抽水post
全城中曬伏
視線成功被轉移
焦點去曬xxxxx果度

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左九點，停止xxxxxx抽水打飛機有幾開心

唔可以當手足係condom？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

又幾萬用

唔好比機會三毛洗地喇！

係時候回到正題！

你對唔對得住醫護手足？

我屌曬你地老母

一個我屌曬你地老母就成功帶走風向！！！

成個連登得返抽水post
全城中曬伏
視線成功被轉移
焦點去曬xxxxx果度

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左九點，停止xxxxxx抽水打飛機有幾開心

唔可以當手足係condom？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰

我應該你 邊個聽日再講就係鬼
即割！

大敵當前仲玩膠

喺度抽Boris Johnson水

究竟佢地係咪鬼

哩個post同我推到聽朝！
如果聽朝熱門冇哩個post 我地就會輸！！！！

唔好唔記得，我哋仲揸住佢個春袋

我地就黎輸！！！
否則一定會贏！！！

推

呢個post唔上熱門 一定輸

呢個post上唔到熱門，我地一定會輸

比你快我小小

佢地即刻同Boris Johnson割席！

多謝支持，
大家唔好辜負Boris Johnson

我地就黎輸

你拉post 你係咪鬼

行動post 無人推

好難
呢d post基本上就係三毛同蠢閪自己推
聰明少少既睇到都只係觀望
所以你見到出面好多藍絲式市井民粹post
什麼白皮豬唔識戴口罩抵死etc blablabla

但一般手足現實係唔會識呢d人
呢個係forum 缺點黎
所以連登係唔反映現實

當返連登係資訊流通平台
保持個人智商就夠

熱門全部變曬Boris Johnson
知唔知仲有好多手足水深火熱之中

依家係咪當手足condom
仲有手足坐緊監唔理 你地反而去理條英國佬

點解唔屌晒你地老母？係咪想輸呀，咁大粒核彈喺度都唔用

唔係唔講 係要去Twitter 留言撲火
如果再抽水笑他 就唔好講
利用呢件事撲大力D火 𨍭去China disinformation
除了這樣 大家推行動post

點解無人幫手推？

凌晨熱門真係得啖笑

天一光就會有大量新post推走晒啲玩膠鳩屎

有BNO根本就未驚過

出面熱門比PR公司霸晒

個個淨係屌白鬼抗疫點點點唔好

好似已經無人記得武漢肺炎係黎自中國

差在無歌頌中國抗疫成功

巴打都睇得出，連登全部都係鬼/pr公司

全部都係鬼ac

一起底就發現全部都係無出過post既空acc
連登淪陷

連登仔已經輸左
對家輿論機器出動

唔好唔記得我地仲揸住對家春袋

屌你老母臭西

cls
BJ入院係好大件事喎
利用得好可以令全世界矛頭指向中共
最多集中討論姐
提都唔比提唔好咁癲啦大佬

又熱門？

推上熱門

屌你老母臭西，你唔推，係咪鬼？

你真係想唔好幾十個post既
一係就開個集中post
唔好咁癲啦大佬阿

睇得出pr公司開始驚
咁快出黎洗地

On撚鳩

0.5
PR公司

屌你老母臭西，起底就知你係鬼acc

唔洗灰心
我叫佢開集中post都話我係pr公司
罷明有心影響正常討論

定係佢先係五毛 成日都我宣佈xxx 對唔對得住手足

係要上twitter 打國際線

d三毛即刻開工
我地係咪就黎輸

連登仔已經成功被帶走風向

個個抽英國水抽上癮

不推文啦巴打
咁譁眾取寵既標題不可取
而且又無理據

一早知 成日代表xxx 宣佈xxx 有心留意嘅話就自選或tg 仲係度9up 咩熱門熱門五毛想扮但又成隻小學雞

空acc+p牌

睇得出你同你同事宜家好驚

三毛畜生即刻出黎洗地

好彩連登仔唔係蠢

你喜啦五毛

pr三毛賤畜生露曬底開始屈毛

好彩仲有好多巴打係清醒既

唔好中計啊

英國巴表示
你都on9

三毛即刻捉到兩件三毛
睇下pr公司做嘢幾快手
我地一定要贏，否則就會輸

宜家英國邊有香港人？
無圖你話喺火星都得啦

好快有人當你真心膠

我都就黎比自己撚到

Post入邊都係呼籲緊啲人去Twitter度打下公關戰，
唔需要太緊張。
#PrayForBoris #PrayForTheWorld #CCPLiedPeopleDied

好多pr公司喺度屌英國點點點差
連登仔竟然信曬
下一步就係歌頌中國

都唔知有乜好討論
你話林奠入左 icu就值得講下姐

佢哋比錢請返黎嘅，點樣去都可以推post到好高，最重要係我哋唔可以俾人帶到風向，但的而且確好多戇鳩。所以更加要入去屌醒佢哋，當有國家嘅元首中招我哋要做嘅係乜嘢。
英國差係一個事實，講真嗰個關我哋撚事，最重要係要打好輿論戰。
入去Twitter為BJ祈禱，再帶出中共散播疫情影響全世界呢個信息。

林鄭入都冇乜好講。

哩啲鐘數正正係英國巴上線時間，唔講BJ講乜鳩

香港人個個身處水深火熱無人講

瞓前一推

聽朝我要見到個post 喺熱門！！

多謝仲清醒既巴打

近排連登都好似番翻去運動之前咁
講女講下感情post 都上到熱門

Boris Johnson擺到明收咗錢中肺炎
不停製造新聞幫中共spin走國際社會對香港嘅focus
幾時有手足去私了呢隻奶共狗

正

我屌曬你地老母

一個手足應承我post就成功帶走風向！！！

你係鬼？

與其抽水笑BJ
不如去佢Twitter spin返係武漢肺炎病毒搞成咁
中共隱瞞疫情 唔報真實數字
奶共世衛都係幫兇
同埋祝佢早日康復

收嗲啦

d留言笑死我 定係佢地先係難分真與假

Push

你唔推文，你係咪鬼

好, 我應承你

其實大隻彩色字就代表你有道理
BJ 入icu 係國際頭條都唔俾討論？
喺度批鬥同分化
又幫到場運動咩

估唔到bj為左推走行動post竟然係呢個時勢入icu
奶共狗為左同華為合作真係乜都做得出

你有咩居心